[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-41154bde})
# > Объект преобразования значений

Следующие объекты напрямую связаны с `valuemap` API.

[comment]: # ({/new-41154bde})

[comment]: # ({new-65471f47})
### Преобразование значений

Объект преобразования значений имеет следующие свойства.

|Свойство|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|valuemapid|строка|*(только чтение)* ID преобразования значений.|
|**name**<br>(требуется)|строка|Имя преобразования значений.|
|**mappings**<br>(требуется)|массив|Соответствия значений для текущего преобразования значений. Объект соответствия [детально описан ниже](object#соответствия_значений).|

[comment]: # ({/new-65471f47})

[comment]: # ({new-145a9918})
### Соответствие значений

Объект соответствия значений определяет соответсвия значений в карте
значений. Этот объект имеет следующие свойства.

|Свойство|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|**value**<br>(требуется)|строка|Оригинальное значение.|
|**newvalue**<br>(требуется)|строка|Значение с которым сопоставляется оригинальное значение.|

[comment]: # ({/new-145a9918})
